[
	{
		"question": "เดลสูงเท่าไหร่?",
		"options": {"A": "142 ซม", "B": "142 ชม.", "C": "142 ม.", "D": "142 มม."},
		"answer": "A",
		"points": 142
	},
	{
		"question": "1 + 1 เท่ากับเท่าไร?",
		"options": {"A": "1", "B": "2", "C": "3", "D": "4"},
		"answer": "B",
		"points": 10
	},
	{
		"question": "เลขใดมากที่สุด?",
		"options": {"A": "5", "B": "10", "C": "8", "D": "7"},
		"answer": "B",
		"points": 10
	},
	{
		"question": "ประเทศไทยมีฤดูกี่ฤดู?",
		"options": {"A": "2", "B": "3", "C": "4", "D": "5"},
		"answer": "B",
		"points": 10
	},
	{
		"question": "วันในหนึ่งสัปดาห์มีกี่วัน?",
		"options": {"A": "5", "B": "6", "C": "7", "D": "8"},
		"answer": "C",
		"points": 10
	},
	{
		"question": "2 × 5 เท่ากับเท่าไร?",
		"options": {"A": "10", "B": "12", "C": "8", "D": "15"},
		"answer": "A",
		"points": 10
	},
	{
		"question": "หากมีแอปเปิ้ล 4 ลูก กินไป 1 ลูก เหลือกี่ลูก?",
		"options": {"A": "2", "B": "3", "C": "4", "D": "1"},
		"answer": "B",
		"points": 10
	},
	{
		"question": "เลขใดคือเลขคู่?",
		"options": {"A": "3", "B": "7", "C": "4", "D": "9"},
		"answer": "C",
		"points": 10
	},
	{
		"question": "5 + 0 เท่ากับเท่าไร?",
		"options": {"A": "0", "B": "10", "C": "5", "D": "1"},
		"answer": "C",
		"points": 10
	},
	{
		"question": "ในหนึ่งวันมีกี่ชั่วโมง?",
		"options": {"A": "24", "B": "12", "C": "60", "D": "30"},
		"answer": "A",
		"points": 10
	}
]
